## Crèpes aux plantains

- 1 gros plantain vert-jaune
- 3 oeufs
- 2 c. à table eau
- 2 c. à table d'huile de coconut


Dans un blender, mélanger pour 2 minutes.

Cuire avec gras de bacon.  Étendre très mince.